突發! 又有大陸狗中招！

突發! 又有大陸狗中招！！
幫手推！

Push

一齊幫幫醫護做勢

仆街啦係元朗吖